MAY姐,蘇施黃,謝霆鋒邊個煮野食好食D?

MAY姐有雞汁,蘇施黃有豆腐,謝霆鋒有演唱會煮麵
究竟邊個會贏

e神爆過謝檸檬煮燶野同唔係咁好食

樓主煮得好食啲